捲王歧山桃色名單 范冰冰嗆郭文貴「等你出來對峙」

〔娛樂頻道／綜合報導〕中國流亡富豪郭文貴上月驚天一爆，點名中共中紀委書記王岐山和范冰冰、許晴曾進行性交易，並與眾多女星錄製了18片性愛光碟，引爆微博「秒刪」潮，只要提及郭文貴、范冰冰等關鍵字，微博通通搜尋不到結果。沾腥的范冰冰今天打破沉默，疑似對爆料者直接嗆聲。
范冰冰稱：「我就站在陽光下等著你，等你從黑暗裡走出來與我對峙（質）！我從不缺少面對黑暗的勇氣！從前是，現在是！將來亦然！」 不過她將用戶評論的功能關閉，儼然不准旁人提到敏感字眼。

大家點睇

希望郭生唔好令我地失望

平

李晨

一定輸硬 你估真係有咁多玉女咩

郭文貴係有片就快啲放

請參考某年前的移花接目事件

女人越吃虧越係會選擇wea爛塊面主動出擊

臭雞重懶係理直氣壯 不過背後應該好大後台

當年香港都有單 移花接木

天真冰

留意佢係用對峙而唔係對質，即係只係約敦文貴出嚟互睥

識過d大老闆話佢地個大大老闆早四五年成日約冰冰係香港船P

移花接木

明眼人...

好多明眼人…

但明眼人一看

人地係美國陽光下爆料，你係匪蟈毒霧下尻噏

好想睇性愛影片呀

年，又過年

范冰冰做雞係第一日既事咩

祝佢好運

李晨:我有－個夢，冰冰是pink的！

等睇片

明眼人

快d上傳thisav

「雖然我們從 暗處攻擊妳，但別以為我們沒有勇氣站在光亮」- 澤拉圖

依件事我信佢係做雞

范冰冰：不必想着嫁豪門，我就是豪門雞

條路有血有淚有西水

其實全中國都知佢做咩職業

可能冇收錢呢

對峙咋，無否認過呀，大陸好興玩文字

諗起阿嬌

即係互睥

好似

佢真係好樣衰
張圖個膚色白到死人咁款
相由心生，成個cheap樣

挑 咪又係雞

呀嬌開頭都係死口唔認話係移花接木